行政主任聯署人數已超500人

一批行政主任匿名聯署公開信，批評特首林鄭月娥毫無承擔，又指星期日的元朗襲擊事件，警察有勾結暴徒之嫌，強烈譴責警隊。至今已超過500人聯署，佔現有行政主任超過一成。另外，來自多個部門約300名公務員，發公開信指，如果政府繼續漠視民意，將籌備具體工業行動。公務員事務局局長羅智光，呼籲公務員秉持專業精神，緊守崗位。